一人一個覺得好靚既中文字

嵐
細個就覺得好靚 想改落自己個名到。
利申：無改

屌

靚

永

卓

閪

風

曉

龍

濘

旻

𨰻

勳
筱
軒

櫻

柒

溢

翹

燿

左

承

龍
隆

侵

薰

灝

紫

華

鬱

雪

川

魏

喬

讀音同寫法都靚

蕾

懿

乳

冷

掰

練

凌、豐

頤
曌
靜

瑞

晰

一

翱

天

頭四十個留言已經中咗我姓氏以外嗰兩個字

杳

雞

乂

慕

敏

流，忍，山

龜字
入面打通果種寫法好睇d

醜

禧

国

胤

承 每一筆都好有勁

你真係好撚無聊

漣漪

望

晨

杜

甯

焯

甄

斟

姦

臻

楓

弦

玄

秀

靛

蔚

禦

正

躉

映

焉

撚

瑾

龜

挊

愛

邑

梓

芷

逸

蕤

洛

羲

政
所以好鍾意嬴政個名

真心覺得個’屌’字靚
有冇人認同

梓
臻

茼

嘩 咁你個名咪實好靚囉 咁你咪好威囉

樗

錢

翼

櫞

欣

繁

最小筆劃以內
寫晒漢字八種筆劃

君
念
姿
裊
詞：
漣漪
思緒
盪漾
其實好多

瑜

睿
晞
鐛

分享下

靖 幕 雲 愁 蓉

街

麒

賑早見琥珀川

翎

㬢

胤
禛
雍正個名，字靚，音正

寫輪

秋 愁 霞

漾

中

希

㦤

湘

蒲

銘

陵

陶、然、亭

俊

夢

如夢如幻月，若即若離花

屌閪?

坤

贏

櫻
夜
淚

文
之

澪

裴

璇

寗

渺

道

苡

瑰

珩

緋

蕎

澈

璃

騰

鳶

屄

澳

春 夏 秋 冬

皓

蘭

景

曦

武

囧

之

凱

幸

連

曌

樂

玥

賢

嶄

延

慕容

淳

鳩

凡

達

詩

萱

貓

喵

齊

靝

楚

燚

瀛

習

雩

綾

堇

儚

韻

熙

贇

堯

瑩

涅槃

櫺

淇

雅

珈

螢

柏

秋
秌

極

晴

奴

好有意景嘅字 唔知有冇人明

馳
翔

愛

愛要有個心喺中間真係好有意思

who cares ?

尉

妍

巧

斐

Mark低去
幫遲啲子女改名用

鈺

悦

琳

苒

av女優名黎

爾

鑫

袁

赤
魂

霸

Btw 點解最近冇人再講呢個字， 記得以前 係潮語嚟

龘

芊

識貨

澄

轟

軒
解釋唔到
硬係覺得好文雅

蝗

愁

童

翠

呦

媽

麗
但係筆劃太多

雨

嫣

若

雨，雪，映，照
全部都好想改落自己未來仔女個名到

叫屌閪
陰公

君

死

婷

松

璐
泰
潼
晨
慕

名有呢個字 好鍾意

兮

囻，係國民政府時創嘅字，以民為本；国，以財為本，完全比下去。

靜

蘊

當你個名係哩個 每次寫都超多筆畫就唔會覺得靚😂

莫里亞蒂

嬲

海

語
曉
童
夏
殷

戇

遙

劉

韻
想幫個女改 但屋企家族要個嘉字

羣 峯打直寫好靚

斐
芊

傲

慕容復

湘
瑜

悠

咪嘉韻囉
2個字合埋好難咩

橋

燊

agger 細個用呢個字改online game名

彥

我

奠

結論：絲打名好靚

晨玹

瞬

淍

彌

靈

好古典高雅又脫俗

鑠

脩

燁

耀

結論：中文字真係好靚

君
問君能有幾多愁

曈 寂

鶩

昭

係 有個型仲有埋意思

夢

巴打叫X屌閪？

縈繞

中學隔離班有條友叫櫻井嵐...唔會係你吧

唔係
日本人？

惠

泓

微

魘

大家都寫晒自己個名出黎

你叫"X屌閪"?

流，蕭

逍

宇

浚

森

無

靖

霖

甘

屎

膠

惢

煌

晞

貞

盈
劉
方

薇
敖
鼎

醞
。
釀

淵

咁無聊嘅POST都上熱門....

翀

你叫屌柒?

飛

狹

瀅

董

久

閪 有人靚有人唔靚(寫得)

柳

靨

馨

零

愷 我覺得靚過凱

冬

嘉

你個名叫做屌閪?

凝

湘 予

睿

屋企已經有人叫嘉允
我係想韻澄

若
緣
縈

同樓主一樣

樺

爾
沁

肏

戀

黨

倬

峰

牙

婧

揚
政
婷

屌柒?

囧

btw, 殘體字呢？

卍

蕙

鰬

唔錯唔錯